專訪桑普： 美國下戰書中共異常沉默、為何熱炒美國暴力事件？ 港版國安法騎虎難下

【熱點直播20200602】專訪桑普：
美國下戰書中共異常沉默、為何熱炒美國暴力事件？
港版國安法騎虎難下 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
63.5K subscribers

📣香港告急‼️ 付費支持抗共媒體 香港人一定要贏💪🏻
香港大紀元時報新聞網於6月1日起轉為付費形式💳，一日未輸，我們絕不放棄！
💎立即支持訂閱：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

#桑普 是律師、法學博士及時事評論員。

訪問日期：2020年6月2日
記者：梁珍
攝影：Jack

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com